美股今晚大升，收市起碼升夠500

真係無得輸

又燈

點慶祝好，買咩都賺錢

道指 最多升到247xx

數錢